Dimitar
Egumenovski dim

kAKO SI ?
DOBRO

posledno


ladkadw adaa
dawdaa

adwadad
5

Zdravo posledn prasanje
alo

2
posledno


2
alo alo
fefefefe

8
hello


1
lala
alo

2
fafweaf
adwad

3
asdadw


1
adwad


1
asdjajdw


2
afwadawd
adada

2
awdawda
dwadada

4
How are you david ?


4
dkasdas
fesfsfsfs

4
fefe
dadaa

4
Question: zdravo zdravo

2
alo

Question: dimitarche

2
Question: dimche dimche dimche

2
Question: Kako ste ?
*** 2 possible answer ***
Question: Poslednoto prasanje
*** 2 possible answer ***
Answer: dimche

Question: adwadadw
*** 5 possible answer ***
Answer: dsadasda

Question: sadsadad
*** 3 possible answer ***
Answer: dadadada

Question: wdadwfwqf
*** 4 possible answer ***
Answer: dwqdwqdq

Question: adwadawd
*** 4 possible answer ***
Answer: dwada

Question: adwadaw
*** 4 possible answer ***
Answer: dada

Question: adwada
*** 3 possible answer ***
Answer: fefefe

Question: dadad
*** 3 possible answer ***
Answer: dad

Question: afaffw
*** 3 possible answer ***
Answer: dada

Question: dimche
*** 2 possible answer ***
Answer: deaed

Question: afadw
*** 3 possible answer ***
Answer: dsaa

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adawda
*** 4 possible answer ***
Answer: dwadda

Question: asdadw
*** 4 possible answer ***
Answer: dwaawdwa

Question: afdafwafascasc
*** 3 possible answer ***
Answer: dwaadwdaw

Question: adwadaws
*** 3 possible answer ***
Answer: awdwadw

Question: awdwada
*** 7 possible answer ***
Answer: dwadawdwa

Question: dwadaw
*** 5 possible answer ***
Answer: dwadawdwa

Question: dada
*** 5 possible answer ***
Answer: dwdawdwa

Question: sdada
*** 5 possible answer ***
Answer: dwadawaw

Question: aa
*** 5 possible answer ***
Answer: dsss

Question: awfwafwaf
*** 5 possible answer ***
Answer: dwdwadaw

Question: aaa
*** 8 possible answer ***
Answer: d

Question: a
*** 1 possible answer ***
Answer: 

Question: wwww
*** 4 possible answer ***
Answer: dwdwdw

Question: awdwdwad
*** 2 possible answer ***
Answer: dwadwdww

Question: adwadaw
*** 3 possible answer ***
Answer: dwada

Answer: 

Answer: dawadawd

Answer: dwadwaawd

Answer: dadwawadaw

Answer: dwadawdwa

Answer: dwadawdwa

Question: sadawdwa
*** 5 possible answer ***
Question: najnovo
*** 3 possible answer ***
Answer: 

Answer: kako 

Answer: taak 

Answer: vaka

Question: vtoro prasanje
*** 3 possible answer ***
Answer: 

Answer: akdkwada

Answer: dadwa

Answer: dadwada

Question: adwadw
*** 5 possible answer ***
Answer: 

Answer: awdawd

Answer: dadwad

Answer: dwadaw

Answer: dwadd

Answer: dwadwd

Question: hello david whats up ?
*** 4 possible answer ***
Answer: 

Answer: yes 

Answer: no

Answer: what you want from me

Answer: vadtehen

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: adadwadwaa
*** 3 possible answer ***
Answer: dadwada

Question: zdravo
*** 3 possible answer ***
Answer: 

Answer: kako

Answer: saak

Answer: saas

1Question: kako si 
*** 3 possible answer ***
Answer: 

Answer: sajdjas

Answer: das

Answer: ad

1Question: fafewaf
*** 2 possible answer ***
Answer: 

Answer: fefe

Answer: fefefe

1 Question: ajajdwd
*** 1 possible answer ***
Answer: 

Answer: feffe

1 Question: sad
*** 1 possible answer ***
Answer: 

Answer: sadasd

1 Question: sdadas
*** 1 possible answer ***
Answer: probaj

Answer: pro

1 Question: dajwjdwwa
*** 1 possible answer ***
Answer: 

Answer: dwdw

1 Question: wdada
*** 1 possible answer ***
Answer: dwdw

Answer: dwdw

